講多次：不割蓆、不分化、不篤灰！

要呢場運動完結 首先就係令抗爭者分裂
愈有人想我哋墮入陷阱
我哋思路愈要清晰 目標愈要明確
大家可能唔記得咗
又或者已經麻木了
唔緊要 攰就停一停 瞓一覺 起身再嚟過！
提一提身邊嘅人:

全世界大和解 WE CONNECT
不割蓆、不分化、不篤灰！
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命